# T_HADaa_nnEHPA

Table des conventions HAD-EHPA


## Modèle de données

|Nom|Type|Description|Exemple|Propriétés|
|-|-|-|-|-|
|ANN|chaîne de caractères|Année période|||
|DAT_DEB_CON|chaîne de caractères|Date de début de la convention|||
|DAT_FIN_CON|chaîne de caractères|Date de fin de la convention|||
|ETA_NUM_ESMS|chaîne de caractères|N° FINESS ESMS|||
|ETA_NUM_EPMSI|chaîne de caractères|N° FINESS e-PMSI|||
|FFT_COD|chaîne de caractères|Code forfait de soins|||
|FIC_TYP|chaîne de caractères|Type de fichier|||
|MOI|chaîne de caractères|N° période (mois)|||
|ETA_TYP_ESMS|chaîne de caractères|Type d'établissement|||
|MOIS|chaîne de caractères|N° période (mois)|||
|ETA_NUM_EHPA|chaîne de caractères|N° FINESS ESMS|||
